有預感香港唔會大爆發

原因: 好多連登仔話會爆, 登力加持

中咗嗰時記得開post

OK

屌你把臭口